【打氣post】未來其實開創於手裏//開發你新的秩序//

身邊有好多朋友覺得自己好無力，
唔知自己仲可以做咩，
但睇到新聞就覺得好心痛。

其實好想同你哋講，
就算唔衝，前線好多位都可以幫手，
唔知可以做咩嘅，可以先組埋身邊一班朋友，
有咩現場可以互相照應。

14年出過嚟嘅，大家都係靠自己周圍行去搵到自己嘅崗位，
唔知可以做咩，出咗嚟就知可以做到啲咩！
唔需要覺得無助同絕望，
因為我哋無論做咩位，
大家都係為住呢個美好嘅香港。

有人講到底有咩歌可以打氣，我暫時只係諗到呢首。

快樂就笑著面對 微笑 活著是樂趣
今天最快樂是誰 是你是你對不對
誰 誰最堅強 誰最善良
誰就會更高尚

悲傷最放任面對 沒眼淚放於心裏
浪漫瀟灑拋一句: 「快樂未一定會緊隨」
晴天響雷 天空似快要流淚

假使甚麼都不對 假使甚麼都失去
當一轉身晦暗又佔據心底裏
繼續去 失望疲倦害怕 甚麼都擊退

感激著昨日是誰 敢於勇往又是誰
天空若突然沉重得暗影不退
困倦裏 放心去吧 你有我 在這裏

找不到自信面對 情緒又蕩來蕩去
但是不甘心歸去 放棄像最易最乾脆
而你堅持 再豁出去 再戴上勇氣的面具

想做的又再告吹 懷疑到自尊粉碎
我最多走到這裏 以後 要靠你衝過去
你衝過去 這一次 凝住眼淚

今天甚麼都失去 消失漫天烽煙裏
這生命 未來其實開創於手裏
繼續去 克服疲倦害怕 一轉身擊退

推翻認知的瑣碎 寫生命新的一句
今天就克服磨練跑往光輝去
進或退 放心去

假使甚麼都不對 假使甚麼都失去
這生命克服磨練打也打不碎
繼續去 失望疲倦害怕 一切都擊退

感激著昨日是誰 敢於勇往又是誰
天空若突然沉重得暗影不退
繼續去 放心去 開發你新的秩序

放心去 我亦會繼續去

推